.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Dimension-Door:

Дверь в пространстве (`Dimension Door <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=69>`_) / Закл. 4
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение
- телепортация

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 120 футов

----------

Открывая дверь, которая огибает обычное пространство, вы мгновенно переносите себя и любые предметы, которые на вас надеты и которые держите, из своего текущего пространства в свободное пространство в пределах дистанции, которое вы можете видеть.
Если в результате этого вы перенесете с собой другое существо, даже если переносите его в межпространственном контейнере, то заклинание пропадает.

----------

**Усиление (5-й)**: Дистанция увеличивается до 1 мили.
Вам не надо быть способным видеть свое место назначения, если вы были там ранее и знаете примерное место и дистанцию от вас.
Вы временно иммунны на 1 час.





.. include:: /helpers/actions.rst